除咗和你pay，仲有另一黃apps’香港商店‘

如果佢學黃藍圖鑑咁
商店名單係跟距離sort就完美

原本諗住推介‘黃藍圖鑑’，點知下撚咗架

Pishhhhh

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

睇死叮噹巴又舉中指

如果上熱開

如果到時咁做喺呢度覆下啦

7月11 初選見

有無人有用一個紅店APP叫 共業
好清楚顯示邊D舖頭同中資財團有幾大關連
仲可以幫掃你部電話有咩app係支那野
同黃店app一齊用 事半功倍

希望各位叫
自己同身邊嘅人download埋
有咩事多個後備
同埋好多時一個apps既名單會唔齊

ios已下架

Apple store揾唔到

屌 紅店App都驚黨安法 唔撚係下